我們的愛 過了就不回來

直到現在我還默默的等待
我們的愛 我明白 已變成你的負擔
只是永遠 我都放不開
最後的溫暖 你給的溫暖

老坑

4老yeah